5大難以克服的分手時刻 捱過了風光才會明媚

分開簡單，抹去往事極難，每一次分手總需要花上年月才可回復過來。即使傍人如何支持和鼓勵，傷心到盡頭的那一刻，你什麼也聽不入耳。只知道他＼她連同整個世界把你遺棄。以下的5個分手恐懼，相信分過手的你必定經歷過，回望過去，才發覺原來自己的確可以一一捱過這些傷心絕望的時刻。

拍過拖嘅你都經歷過 5大難以克服的分手時刻

1. 難以入睡，但又不想清醒過來。

每一天都不敢相信你已分手這個事實，合上眼，腦海不斷呈現昔日一段又一段的甜蜜片段。這一刻你不敢偷看電話，就算只是一些關於他的鎖碎事，都能深深的觸動到你的神經。輾轉反側了一整夜，你終於睡著，夢中再次遇上了他，你岀盡力把他捉緊才發覺一切都是虛幻。一覺醒來，又再回到現實中。

2. 胡思亂想 把責任歸咎自己

你不明白為何他要做到分手這一步，不斷問自己過往到底做錯了什麼。腦海裏除了一萬個對不起，更不斷假設「若果當初我這樣做，他便不會離開。」就算錯的是他，一切也不再重要，胡思亂想的你，只會把責任歸咎自己。

3. 不敢相信愛情

分手過後，遍體鱗傷，你不再敢相信愛情。你不知道付岀了真心之後，對方會不會一走了之。你發覺自己開始對感情世界變得麻木，亦有些人選擇夜夜苼歌，逃避寂寞。你以為這樣放蹤是讓自己好好休息，卻不知道如此生活令自己傷得更重。

4. 遇上什麼都想起了他

感情由回憶堆砌而成，走岀街外，你發覺每一件事都好像與他有關。就算明明沒有什麼關係，你都總能在回憶備份中抽岀一點點的關連。説到底，你不願忘記，也不敢放下，只奢望有一天，他回過頭來，你仍是他曾經最愛的人。

5. 多傷也要繼續偷看他的動態

就算已經分開了一段時間，他的名字總岀現在IG、FB搜尋列上的頭幾位，他的即時動態也叫你細看數次，不斷重複又重複。心底內，你很害怕他已經狠狠地把你忘記得一乾二淨。

除左3我中曬不過我係暗戀人

add oil

❤️
希望你畀兩分鐘我，睇晒呢段野。

f1係圖書館見到你就已經一見鐘情，覺得你好靚，好pure好true，係咁亂講野想引你注意。

當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟，追你。

中間嗰段時間我過得好開心，得閑就同你吹下水，wtsapp下咁。到後尾我以為就嚟脫毒嘅時候，慢慢你就冇再同我講野，wtsapp都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，先至知到自己一直喺度發緊夢。

咁我都知你大把人追，我又唔係靚仔，又爛口，總之就大把缺點，一定比唔上其他嘅男仔，但係我係最鍾意你嗰個，唔會玩玩下。

多謝你出現咗喺我人生入面，如果有得揀嘅，我想重新嚟過。

中撚哂想死